d支那狗真係好好笑， 叫佢地開post屌支那就唔肯， 屌普通user就好出力

d支那狗真係好好笑， 叫佢地開post屌支那就唔肯， 屌普通user就好出力

其實開post屌支那係咪好難？

屌中國有咩用，中國會驚你地咩，屌醒唔理性嘅兒登仔好過

不過班支那狗真係唔敢開post屌支那

有人迫都唔肯開

推吓先

真係萬試萬靈